如果警犬打死人 咁佢地嘅屋企人冇出黎嘅？

呢個問題係我個藍絲老豆問 佢話示威者無知 死左人佢地嘅老豆老母去左邊 唔會出黎反映？我答佢唔到我可以點答佢近日咁多單自殺都冇可疑 琴日海怡半島果條屍又比人影到黑衫黑褲黑鞋 好難唔懷疑 如果佢地個仔女失左蹤佢地屋企人呢 會唔會因為被自殺屋企人被禁聲或比人軟禁？

你問返佢
如果你死咗 你會唔會出來路祭

而家d 係連路祭都無家屬出來
叫佢自己諗

之前有單新聞話有家人用拖鞋打死個後生女 之後拉哂全家 自己唸

IQ題？
因為佢地屋企人係深藍絲/狗？

中pt

我都有這個疑問，如果真有示威者被殺，就算佢家人被捉或軟禁，但總不能柒到無朋友，完全沒有親戚朋友發現

如果你有朋友參加示威，突然人間蒸發，點會唔出聲？
差人就算再惡，應該未可全面炒家，還要朋友也滅聲，今時今日技術上還未能做到

命中要害，差人（警察）今時今日技術上還未能做到！

咁國家機器呢

會唔會用中共手法 迫佢地拍定片 同你講你個仔冇野 被告暴動坐十年 十年後同佢地屋企人話佢扻頭埋牆自殺

好多失蹤者家人未知失蹤者已經遇害
又有好多遇害者根本無公布姓名就已經話無可疑
無通知家人情況下 家人點企出黎?
另外有一單 全家俾人屈打死個女 拉晒入去 又點企出黎?

有冇法現呢加咗多自殺/意外死一個路際都冇?

呢啲唔係國家機器既手法
只係公安啲低能仔先會做。

國家機器係主打無痕跡，完滿，無懷疑。

例如：
你個仔離家出走玩失蹤同你割席，你全家心灰意冷，移晒民去加拿大，仲同親戚朋友講你地在新地方生活好好，歡迎來探訪。

但你新家有個密室...

國家機器要殺人滅口，沒難度

但要遇害者人間蒸發，而家人不懷疑不發聲，可能性不大，還有親戚朋友發現失縱，亦無可能唔出聲

而家呢局勢緊張，有可疑的事，實會煲大佢，無可能完全無消息

但亦唔排除，又係政府搞煙幕，整幾十單流野，等你麻木後，再攝單真野